一人一個對付打手的方法

成班高登打手搞分化
點知可以對付佢地